




#获取测试币

https://gitter.im/kovan-testnet/faucet
http://bitcoinfaucet.uo1.net/
在metamask钱包
token_elot_address : '0xaaf4e93a3dcfad3ce0af9230f2ba0a73ae98c45d',
token_eos_address  : '0xad9500b20fac64a8124258c84ddc1edea0ae1007',






#系统安装文档：

1）安装nodejs ，version-8

2）安装插件，在cdt目录底下输入命令：npm install

3）安装SailsJS，在cdt目录底下输入命令： npm install sails@0.12 -g

4）启动：在cdt目录底下输入命令：sails lift


#本地入口
http://localhost:1337/


VPS


1）git clone

2）安装nodejs ，version-8

3）安装插件，在cdt目录底下输入命令：npm install

4）安装插件，在assets目录底下输入命令：bower install --allow-root

5）启动：在cdt目录底下输入命令：sails lift  或者：forever start app.js --prod --port 38438


## git command push to certain branch
git diff
git status
git add app.js application.json
git commit -m ''
git push origin HEAD:update-certificate-path



## git command fetch from master
git checkout master
git branch
git remote -v
git fetch --all
git pull origin master
git checkout eric
git branch
git rebase master